銀行排隊d廢老可唔可以快撚d死

過數又排 打薄又排 人地check緊叫佢行埋一邊又驚死要再排過 成班過期垃圾阻住曬

利申：教曬兩老網上過數🤙🤙，自己50歲後會住老人院唔阻地球轉

得個講字有春用咩屌你老母

唔係點啊 打柒佢呀on9

有種就當面屌
垃撚圾

你又知冇？垃撚圾

打咩薄

種你老母死支那

岩岩仲有個啊婆唔肯俾身份證 話日日都黎人地都唔認得佢 痴撚線